<resources>
    <string name="app_name">Туристическа книжка</string>
    <string name="title_activity_help">HelpActivity</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>

    <!-- Add your text here -->
    <string-array name="help_text_contents">
        <item>Всеки българин, който обича своята спираща дъха природа, история и традиции, обича да обикаля природните и архитектурни забележителности в своята родина - България. Тук е идеалното място да планувате, следите и управлявате своите пътувания из прекрасната ни страна!</item>
        <item>Всяко посетено място, в зависимост от това дали е НАЦИОНАЛЕН ТУРИСТИЧЕСКИ ОБЕКТ или е ваше лично предпочитание носи точки: \n
-за туристическите обекти - по 5 точки на посетен обект \n
-за собствените обекти - по 2 точки на посетен обект \n
-на всеки 100 точки вдигане ниво!</item>
        <item>На началната страница на приложението ще виждате вашите точки, достигнатото ниво и също така възможност да прегледате посетените от Вас обекти, натискайки върху бутон с тяхната бройка.\n
Можете също да виждате първите трима в класацията, както и на кое място сте Вие!\n
Това не ли е страхотно?! Докато разглеждате най-прекрасния земен рай, се съревновавате със своите колеги по най-прекрасното хоби - туризмът!</item>
        <item>Чрез навигационното меню в долната част на екрана навигирате към останалите страници на приложението.</item>
        <item>Страницата "Моите места" е Вашият личен списък с дестинации в България. Там са изброени всички дестинации, които искате да посетите. Чрез големия бутон добави, можете да добавяте нови и нови локации!\n
Ако някоя дестинация от личния Ви списък е отбелязана със българското знаме, това значи, че тя е час от 100-те национални туристически обекта!\n
Можете да добавяте всяко събитие в "Любими". Можете да сортирате списъка по азбучен ред, по области и по национални обекти (те да са с предимство). Можете да филтрирате Вашият списък по Любими, национални обекти или всички.</item>
        <item>Когато отворите избрана дестинация ще видите основната информация за нея, както и нейното местоположение. Ако сте на мястото и искате да го отбележите за посетено, натиснете бутона "Посети". Ще се отвори камерата и ще трябва да заснемете природната забележителност! Важно е да се знае, че за да посетите успешно дадено място, трябва да Ви е включена локацията и да сте в близост до мястото!</item>
        <item>В страницата 100 ще намерите всички 100 национални туристически обекти! Този списък също може да бъде сортиран и филтриран. Когато отворите даден обект се визуализира информация за него и можете да го добавите към личния Ви списък с посещения. Това не ли е страхотно?!</item>
        <item>В близост ще ви помогне да не пропуснете някое от местата в списъка ви с дестинации или националните обекти, когато минавате в близост до тях. Можете да видите всички обекти в близост до 50 км. от Вас! Също така можете да включите функцията за получаване на известие, в случай, че сте близо до някой обект.</item>
        <item>в "профил" можете да редактирате вашия профил. В горната част на екрана ще виждате вашите известия, както и това помощно меню. На добър час и vaya con dios!</item>
        <!-- Add more items for each line of your text -->
    </string-array>
</resources>